將有大量牆頭草見中共失勢就轉投港獨陣營

好多愛國港商都會變節 ....

訓醒未？😂

You will see

ching調轉咗

如果中共得勢都會有好多黃絲轉投藍營

睇下今日國際風向就知全世界都想消滅中共 ....

調轉就有

黃絲既思想好難轉到
不過我諗真係會有一部分人會變番做沉默既大多數

我預計自己都會係咁，出少句聲算😂

中国人特色
有錢走佬
無錢偷渡
賺錢順民

永遠唔會企起身反抗為下一代本土犧牲

你今晚發夢會見到